一次不忠 百次不用？

男朋友佢曾經試過同一個女仔拍拖拍左差唔多成年
而佢係差唔多同一時間同個女仔開始，又同我開始
點知。。。
我係兩年後先知。。。
真係好蠢
我唔會管人
所以我冇check 電話
又冇要佢報告果d
之前ex又係咁
其實點解我識親既人都係咁
我真係好傷心
就算佢話佢冇下次，會用時間證明
咁我心入面都係有條刺嘛
可以點
比左時間你啦
已經比左一年時間你
有用咩？
我唔覺得我可以忘記到
而且成日嘈交
次次一嘈交
又賴落呢件事度
話我因為呢年事成日搵野黎嘈。。。
永遠唔會係佢自己問題
講到我錯哂咁。。。。
唉。。。點解會有d 咁既人。。。
自己錯仲要推個責任落我度。。。
呢個人係咪其實係咪冇得發展
btw,宜家同佢三年了

分得 冇將來

斬纜啦………
btw,有錢靚仔？

我以為你想講早洩

斬啦...記得原因講淡咗。

x2

唔靚仔唔有錢

點解😂😂😂

其實我都成日講過話想分手
但佢唔覺得淡左係一個原因。。。。
成日都唔肯分手。。。

仲諗住入黎屌醒你

佢成日話到時間過去左
我對件事冇咁深刻就冇事，就唔會成日嘈
但印象唔深刻既果一刻。。。係幾時

你係咪有感情障礙？

對方可以同一時間同兩個人開始 代表左兩個佢都唔係真係咁鍾意 衰d講句 可能plan a plan b
唔夠鍾意你既行為同表現 樓主應該feel到掛 點解要攬住個當你係次貨既人3年 一早應該分開 佢浪費緊你時間

其實咩叫感情障礙

佢唔捨得冇西屌咋...

我都唔明點解佢可以咁都得
佢地未分手果年我係feel 到佢唔夠中意我既
但果一年之後（當時我仲未知有呢件事）
又好似好d
其實果件事我真係唔知好過知。。。
好神奇既係。。。
果個女仔其實係佢地散左之後發現左
就已經fb msg 諗住話我知
但又唔知點解機緣巧合地。。。
我睇唔到，再過左一年我唔知禁咩禁禁下禁到個msg 出黎。。。
如果個女仔一msg 我果時我就發現
就唔洗因為唔捨得兩年感情而拖咁耐

其實我地冇乜點做。。。
佢話"之前係做錯左，係想分又因為同個女仔有common fd 所以分唔成，做唔到太絕先拖左咁耐"
佢話"冇下次，我知道自己果次好錯"之後係度喊喊喊
但果條刺。。我幾時先會冇
利申 佢係我話分手，佢就死纏既人，所以我下下都分唔成。。